【1206 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處首席醫生（流行病學）歐家榮、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

大

Bingo紙

第二日沒有樓豬的記者會 晴

花

hi

君君呢

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

封gym未？

花茶4半記招

疫情已完

hi Albert

你準備好未

肥仔好

冇君君唔搶#2了

你出返黎咪變粥茶囉

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

會唔會出竹君

肥仔今日唔好係咁搞個咪

樓豬take care

Albert

PK Tang
花老爺唔好再做 I.T 佬啦吓

支持花老爺

一冇左樓豬就40層都唔過

樓豬 出年開po 識得寫標題啦

君君

Hi

lm

今日花老爺唔知著咩衫呢

西貢公路單野消防係咪有排賠

副眼鏡好似驗眼嗰d 細細副

2020真係好垃圾

今日都係花老爺？

係

花茶遲到

遲到喇

懷念樓豬

有排坐就真

快啦

又遲？

樓主成年都未試過唔黎架 而家仲要2日

樓豬

樓豬又遲到

喂Outgoing出嚟啦

樓主係唔係有d咩事

你快少少啦

老公命危

你喺邊

唔好掛住gel頭

同車咁多人 一定知咩事
升降台隔離個個仲要估隊長

派稿啦

你係咪茶茶同事

派紙

大呀

點會呀 老危咪幾年

我都唔想見到佢
阻住LINDA黎

今日著返正常晒

12月5日00:00:00至23:59:59，多95宗確診個案

細波重心

西裝

花老爺終於著西裝

有時間着返西裝

花老爺著返老西

著西裝

消防人員 罪加一等

冇100

樓豬 R.i.P

8imported
51linked
36unlinked

95

有mon po

7-92歲
48男47女
社區 18宗
8輸入
36源頭不明
51有相關

UNLINK

咁多

樓主又放假

西裝睇唔慣

個頭都gel過

竹君

扮

18 跳老舞
5何玉清 15總數

你可唔可以forward 呢個post 同佢講練好d稿
Many people are watching you

即刻著得似番個醫生

聽日都大

日出康城+9 4工人 5密切接觸
45總數

boom

百樂+1 awe
總共3

跳老舞 +18 －5 何玉菁護老院
日出康城 +9 －4 staff 5 close contact
伯樂護老院 +1
other linked +23

花老爺好慘 明明人哋真係醫生

都幾多

95 confimed
6804-6898
7-92歲
48 M 47 F
社區檢測18
8 imported
36 unlinked
52 linked
18 跳舞
5 何玉菁 total 15 10院友
9 日出康城 4 工友 5 close contact total 45
23 其他linked

究竟51linked定52linked?

weekend都平均100

又老人院

亞博工作人員

茶茶件西裝好sharp 花老爺就啱啱好相反

樓主老公係咪有事

今日好似冇咁緊張

花老爺都要求自己用字精準

今日er多左

Prelim

@肥＿仔

#6891
AWE hall 5
復康幹事

內地新增18宗新型肺炎確診病例，17宗由境外輸入，天津出現一宗本土病例。

仲有兩單初步

受武漢茶影響

琴日第一次見到咁多相機
唔緊張就假啦

prelim?

亞博d鬼佬周圍除罩走 緊係爆

#6891 awue工作人員 30/10 hall5工作 無病徵 再加兩個亞博人員中招

亞博群組ready

花老爺d 抖氣好入mic

Prelim呀

源頭不明 6891 AWE Hall 5 復康幹事
1030hall5工作 會接觸方樹泉
1203呈陽性

初步 AWE工作人員
1.社署外判護理員 1205最後 1202病
接觸病人保護衣爛

2.Hall7 care worker
8月做到而家
1205返工 1204發病
1130 1203 接觸過方樹泉

肥佬抖氣係大聲D

一單係社署外判人員
另一單係hall 7 care worker

你地沖涼去唔去到水？ 每次沖完都水浸咁 要用地拖吸水沖落廁所

應該綁死係張床上面啦

英國將在星期二開始發放由美國輝瑞藥廠和德國BioNTech生產的新冠疫苗
當局將優先為80歲以上長者、前線醫護以及長期照顧設施員工接種。

另外，英國傳媒說，94歲的英女王伊利沙伯二世和99歲的王夫菲臘親王，將在數星期內接種，報道說，兩人根據政府的機制排隊，不會優先注射。

hall 5 hall7 撤離去第2個hall

打麻醉針

你哋識啲咩啊 正苦要永續武肺

源頭不明
只係做不齒之事+回港易

都叫正常範圍

hall 5/7
撤離

鼻塞？

呢度有冇爆？

unlinked
#6891 AWE hall5 staff no symptoms
復康幹事
1030－ AWE hall 5
有接觸接受檢疫人士
1203++

+2 AWE hall5 prelim
－社署外判護理員
1202 symptoms 1205 lastday
同confirmed case contact 保護衣damaged

－AWE hall7 careworker
AUG－
1204 symptoms 1205 lastday
1130 1201 contact with 方玉泉

#6891 AWE STAFF
復康幹事
10月30起 hall 5 工作
會接觸檢疫人士 = 方樹泉

2 prelim AWE
1 社署外判 1205 確診 1202發病 同確診接觸 保護衣破損

hall 7 care worker started work aug
1205 confirmed 1204symtoms
1130 1201 接觸確診case方樹泉啊 有著保護裝備

hall5&7 檢疫人士撤離
staff =go for test

支01: 95宗係咪回落

葵盛西邨8座 12人群組，涉及5個家庭

發現葵西第8座群組個案
12case 全部5樓 5個家庭
最大有4個人中招

本港新增95宗新型冠狀病毒確診個案，年齡介乎7至92歲，有8宗是外地輸入病例，其餘87宗本地個案中，有36宗源頭不明。

cctvb：係咪過高峰

過完呢期會唔會仲有人去AWE開SHOW / 搞展覽

葵西第8座全部派樽

消息指，政府明天起，租用觀塘帝盛酒店及油麻地香港海景絲麗酒店作檢疫設施，安排部份密切接觸者入住酒店隔離。本台致電兩間酒店查詢，都確認相關安排，並暫時不接受普通客人預訂房間，其中香港海景絲麗酒店表示，明天起至明年3月，都不接受一般預訂。

封樓？

葵盛西邨8座
12人確診

環境污染

hall5 hall7 檢疫人搬hall all staff test

疏散？

唔洗封邨咩

咁毒

呢幾日unlinked數量係點

葵盛西邨第8座 12位
5樓
5個單位 5家庭 12cases
最大家庭有4個
1個3人
2個2人
1個1個
相信5樓有公共設施環境污染

另一個地盤
6879 啟德協調道 協興公司
有人去過日出康城
6879做石屎

柏傲莊群祖？

協調道停工

#6897
啟德協調道地盤

銅鑼灣園中夾子？

8座咁大棟，仆街了

6879

All unlinked?

#6879 啟德協調道地盤 協興公司
有case in same company want日出康城
唔識先前確診者

葵盛西邨bk8 5F total 12
5 units ／4，3，2，2，1
全座派樽

園中鴨子

園中鴨子
黑心開

D群組好似開始多

鴨子

咁多廚房佬中招嘅

CWB園中鴨子

不齒之事

1204 高危群組 油麻地檢測中心
呈陽性
病人採樣冇係電腦系統打個人資料
搵唔到佢
1204上午去過油麻地未有短訊話陰性
去返油麻地做多次

唔夠氣咩係咁唞大氣

有人喺社區中心做檢測，確診但搵佢唔到

封區有晒劇本

又走甩咗個

抵啦
不過花老爺啲中文都有懶音

有冇在場人士可以問下麗晶花園blk 6
係咪有污染

建興大廈

地盤case #6879
啟德協調道協興公司
舊 2 cases 都有去日出康城

初步？

打下羽毛球姐

94呈報
56出院 5867
1087留醫
31危殆
31嚴重
1025穩定
1216床 74%
669房 77%

HA：尋日早上9時至今早9時多94宗呈報個案

茶茶件褸好in

封啦 之前又話會封閉管理

31人危殆
31人嚴重

睇到眼花

茶茶件衫好花

即跌唔過百 第4波收皮 唔怪之得九龍城賣手切肥牛有排兩條街

好少見人著呢啲色

銅鑼灣完宗甲子chef case
total case=3，1炒散staff+2 chef+2chef prelim

PMH ICU 男護士
初步

武漢茶見樓主唔係到 講野咁撚大聲既

次次都要人提

我都覺

瑪嘉烈ICU男護士 1204發燒 天水圍AE睇醫生
初步
1203最後返工
負責照顧確診者 有架餐
同事食飯傾過計 坐14日

媽媽 唔一齊住 1130發病 1203驗 初步

周圍都有

有無人問過復診既人有無咩後遺症出現

1201 同過呀媽食飯

我覺得茶茶講嘢不嬲大聲同用力

社區感染

港豬：我既訴求就係番工

葵x個頭成日出事

冇後遺症

1204 AM
油麻地梁顯利中心有confirmed case
冇係system填個人資料

咪就係

美心
開左幾多日

做左大佬 個人就囂左

問過 有人答過?

PMH
ICU 男staff 1204 symptoms
去咗TSH 留sample ++
1203 last day
會照顧confirmed case 有保護衣
同事會食飯 要檢疫
男護士媽媽不同住
1130 symtoms 其後tested ++
1203 同過媽媽食飯

多廢老

無個人資料system都過到

仲霸氣過歐醫生

err少左

廢老多，衛生意識低

UCH
75M
發燒咳去AE
內科夜間收症病房
星期六去老人科
陽性
隔離病房 穩定
9個密切接觸者 要隔離 全陰性

條tie唔太襯

周街播毒

日日咁多無源頭
到底幾時先完

女教練

冇人問 都冇人講
幾千人中咗都冇人講 你當冇

原來M&C Duck
黑心又燃

正苦同病毒deal咗做運動會免疫

唔破百回落了

係咪高級過歐醫生 總行政經理

HA 同事快啲爆佢d嘢出嚟!!!

聖誕

想念竹君的第二天 陰

佢枝咪好鬼大聲

剩色好啲

做化驗 作化驗 作 作化驗

有生理需要咋嘛

無咁快掛

放錯樣本

打去訂位先

發夢

個tone好似講故仔

柏立基普通科門診
1201 26個病人樣本 要去伊記化驗
本來要擺係一個箱送去伊記
其中三個擺左係後備箱 留左係個箱到
1204 一個病人打去問
發現個3個樽留左係個箱到
要再留口水
全部陰性

咁都撞到你

茶茶致歉

快啲問下竹君去左邊

佢好q貪靚，好似歐醫生咁簡簡單單咪幾好

今日花老爺同茶茶都講咗好多

等餐廳做完生意再爆

歐醫生好耐之前已經有開記者會

失晒控
呢個12月都唔佑點捱

佢老頂就死都唔道歉 千錯萬錯都係市民錯

咁快變亞博群組

花lee碌咁

歐醫生今日著返正裝

做咩改左名

Albert好有禮貌
多謝你嘅提問

老咗咪叫阿叔
Btw你有冇得wfh

君君休息呀？

歐醫生：em (吸氣）em (吸氣） em (吸氣）

葵盛西邨bk8 5F未發現有上下傳播

Albert同佢腦細一樣style
個頭都係有啲亂
係咪佢嗰team culture嚟

忙到冇時間梳頭

chok曬氣

歐醫生唞氣好大聲

條友又冇氣又流鼻水
係咪自己都中左？

有呀，你呢？

初步唔該

但係座位編排係2號

茶茶小心呀

初步呢

1630簡報群組

可以點追蹤，乜柒資料都冇

花老爺懶音
葵san西邨

未慣，俾啲時間佢

不man源頭

投票
竹君
花老爺

家獻老婆

梁顯利
唔知點解data upload唔到，record not found

炒哂班IT去

可能唔知咩原因上載唔到

正苦it

歐醫生係咪有少少流鼻sh水？

陳姑娘

it狗：又攞我哋嚟開刀

歌舞群組新增18宗病例，其中5宗是大角咀東華三院何玉清翠柳頤庭老人院的員工和院友，該老人院累計有15宗個案。將軍澳日出康城9期地盤群組再多9人確診，該地盤群組累計增至45宗個案。新蒲崗百樂護老院多1人確診，有關護老院目前合共有3名院友確診。

曾gin
chan陽性反yan

初步

衛生防護中心表示，葵盛西邨8座出現新型冠狀病毒群組爆發，5樓有12人確診，涉及5個家庭，其中一個家庭有4人染病。中心傳染病處首席醫生歐家榮表示，相信有確診者污染了有關樓層的環境，其他人透過環境污染而受感染。中心將向全座的居民派發檢測樣本瓶，並已通知房署調查。

香港人好多懶音

初步>100

花老爺

另外，防護中心表示，有一名高危群組人士，前日到油麻地梁顯利社區檢測中心留樣本，檢測結果是陽性；但由於病人未有在政府系統輸入個人資料，當局至今未能將他尋回。中心呼籲有關人士，再到檢測中心採樣。

我要sh相關

Both

記者除咗奶共台 啲廣東話好似好啲

即係咁，講下後遺症好過左封右封

堅？

咪報假

現場直播
荃灣Donki 好L多人

今日終於冇記者關心張敬軒

prelim未問

歐醫生有少少唔sh舒服 有少少鼻sh水 係衛生署sh相關群組

個負皮狗係咪逼住要投花老爺

屌 有聲

Donki群祖

但真係冇咩donki群組
入去消毒隻手，帶手套，量體溫

Fake news?

問左幾多條

尖沙咀最高危

一係唔好亂摸野，一係摸完唔好掂眼耳口鼻買完盡快洗手就唔會有事啦

發現花老爺每次答完問題會熄咪

當中，包括一名在亞博館社區治療設施5號館工作的復康幹事，他上月30日起在5號館工作，期間有接觸需檢疫的筲箕灣方樹泉宿舍院友，一直沒有病徵。

亞博館亦有另外兩名工作人員初步確診，包括一名社署外判護理員，他上周三發病，工作期間與一名事後確診的檢疫人士接觸時，身穿的保護衣有破損；另一人是在7號館工作的護理員，上月30日及本月1日都有接觸方樹泉宿舍院友，上周五出現徵狀，昨日最後上班，工作時有穿著全副保護裝備。衛生防護中心指，會暫時將亞博5號及7號館的檢疫人士，撤離至另一展館，並安排工作人員檢測。

一入到去完全係俾人推住行

有聲

條負皮狗都唔理內容㗎啦 都唔知係咪bot嚟

楊屋道街市多人到行都行唔到
市民:天氣凍自己屋企打邊爐

Fake

初步呀

想走都好難行

佢個口罩係咪好焗

鈕鈕無pin=假

初步ar diu

早排楊屋道先爆到pk

應該係習慣，費事講嘢唔覺意入咪

扯低個口罩打個乞痴就得

死啦好多

佢啊姐：死啦好多

可能屌緊記者

其實中左未必知
佢叫你報都係報餐廳多
d 人餐廳都係報其中幾間
唔會醒起自己去過咁多地方

上星期行過 有幾條巷行都邊唔到
琴日有人去完又黎同一個情況
的蝦貴哂

聚集san
花老爺懶音好搞笑

好多扮唔記得

葵盛西群組 其中一個單位同跳舞群組相關

飲花茶

ching依排小心啲好喎

又跳你老舞害人

收佢間公屋啦

歐醫生小心身體wor

係咪跳老母啲第六七代傳播

點解歐醫生叫花老爺？

葵盛西爆到七彩

面大眼鏡細cover唔曬

你搵幅花老爺嘅圖再望下佢

google完笑左

一個累全邨
西邨8座仲要一層有50戶
賣屎忽賠啦

cute

100% match

茶茶：永遠可以再好啲

嘩屌茶茶作反啊 佢腦細話正苦已經做得好好係市民衰喎

1087 confirmed
448 AWE ~40%
過咗半夜都收症 運樣本

好可愛

預備花老爺 err ererr

點解你呢排好似日日都睇到live

問未啊記者

兩個男醫生係咪襯過衫嚟

系統問題呢D野...好難完全避免到

this

一黑一白

IT

點解prelim 成日要人地問，應該自動報架嘛

寫到完美就唔再需要IT，一樣可以炒得

因為冇參考意義，尋日50今日都接近上百

on9當有趣

花老爺喉嚨係咪有事

歐醫生尋日都自己報咗

樓豬做壞曬個規矩

50又100 80又100

花老爺把聲越講越沙

初步仲未有記者問

掛住樓主

IT個contractor邊個呀

仲有白粉死全家

prelim啊

老貓: ★HK No IT !!

好快就有430群組

創科局呢

花老爺收左檔嘅話仲有邊個出到黎開壇

叫笑恥親自出黎

去咗炒地價租金

D記者係咪想針死班IT狗

君君去咗邊

唔開，出新聞稿算

it狗：

喺AWE用zoom開live咪得

病咗都要返工

識用先算

無人問初步

花老爺好認真
佢啊姐唔會答得咁detail

香港人嘅訴求係返工

今手星期日初報例牌最少

油麻地
高危group

hello香港嘅記者

咁都得

屌你地講起，真係幾似

(Zoom) xx宗係簡報會群組sh相關個案

有冇在場人士啊

咁係因為佢做左幾日啫，你叫佢做足幾個月，可能仲hea過君君

加埋個竹君安好係後面

如果冇意義典解記者又要日日問
問得多，其實突顯左呢條prelim 數係有問題，80又100，50又100，班lab 一時時開turbo ？定係你政府控制住個數？

唔知咩bombana

問初步唔該

花老爺啱啱挨後個下好嘆
然後下一秒就挨翻枱抄嘢

之前打風試過

問初步呀唔好要人再提呀

幾勤力jot notes

袁國勇要去葵盛西邨未

你自己自爆啦

點呀你知唔知自己想問咩

仲未完?

拉埋你去

示範深喉

仲有環境局嘅代表

辛苦晒啦，成日都要出動

可能初步幾多呢條問題係佢地記者group留比最冇準備果個問

袁國勇：屌 俾我抖抖得唔得

【1012 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

頭先問得2條都唔問埋啦

呢次係咪九號波個次

dllm搲爛件protection manteau

快d完
我唔想知初步

有準備咪又係問埋啲垃圾問題 問prelim好過啦

Lihkg 簡報會

其實開左成年, 記者要問prelim仲唔識問咩 洗鬼樓主日日死pin爤pin

CCTVB死全家

btw呢隻圖幾時有君君版

零初步 可以除罩相見

想佢示範中多啲

成個鐘啦喎屌

未撚問初步

cctvb連自己要死全家都唔知

TVB個記者問嘢都問得衰過人

cctvb又唔講自己邊間 做咩覺得自己做cctvb好shame啊

茶茶都有熄咪

有冇試過完咗記者會都冇問prelim?

又係問得2條都唔拉埋初步

試過

呢個記者問問題啲語氣好閪

cctvb:你哋越想知就越唔俾你哋知

問咗初步未？

可能係勁勁客串

希望AM730會問

未

邊個記者問開初步？

同股價有得揮

依家都未問到初步

商報有mon開

今日成個鐘都未知初步

無風嗰次

AM730哥哥無問prelim

園中鴨子
#6860 chef
#6665 #6752 +2prelim

有咩方法應對瞞報，咪599D囉

開咗咁耐仲未問初步？
啲記者廢架？

仲有經濟日報

不嬲

第一日知咩
呢幾個月大部份都係專問戇鳩嘢

蘋果記者呢？

唔好問初步
唔想知

3條用1題問都咁難？

今次我條村就威啦 班廢老好野

當20單
作落去咪得

問prelim啦

話事話油麻地個檢驗中心附近好多企街北姑

Mikiki 對面地盤
花老爺好熟下

雖知係廢
但開咗成年越黎越廢真係有冇搞錯

最後啦 rthk問prelim

西MC心諗：花老爺你阻住我收工

初步！

會唔會走都問唔到

第2條都未問prelim

睇個勢會

阻人收工死全家

答得好詳細 果然係做開追蹤工作

聽把聲都知係死八婆

無人問初步？

第3條都唔係prelim

得喇得喇今晚是但搵隻IT狗出黎祭旗你地滿意未

molamola

prelim

無記者問 就黎完

請在場嘅 肥__仔問

證明今日冇記者mon post

你條𡃁

IT死硬今次

長輩圖

咳

唔mon post咪唔駛死全家

所以set問題黎比佢地問都嘥氣

不如你講吓599D有冇用過啦

完？

印象中 cable apple 都有記者mon post

因為報初步幾多宗得一句
冇得呃稿費

01都有MON

茶茶好多動作

收收收收收

花老爺答完最後翹手 好串咁

箱A收收收收收

上嚟日日畀人屌

好cute

閪01死全家

好嘆

無睇到，佢做咩

茶茶又講故仔

香港01

最後一日

01 prelim molamola

扮收樽

問咁多條都唔問prelim, dllm

冇人問prelim

想要gif

都係冇初步確診

因為係01

01平時出街係咪24小時望住自己件衫有冇穿有冇爛

無人理初步lu

無人問 玩完

第一次冇prelim 完

希望有記者衝出嚟問prelim

不停重複問啲問題！！

臨走前會有人問初步架啦

唔講初步同你出嚟唔講確診有咩分別

01咁on9 似係會

做左成年問 prelim好難咩

又過幾個禮拜先見啦

第二次

蘋果記者去左邊

咁都唔問

係隻IT狗問題

server冇set做要return返個accepted flag

係咪落左order唔俾再問prelim

鴿子=/=鴨子

究竟係夾子 鴨子 鴿子

都係冇人問

>50prelim

鴨

西MC西到

邊個問

咁清楚的

哇 西到呢！

有記者大嗌問

50+

初步確診咁大件事都冇人問？？

阻到佢收工

手上冇初步

屌 遲咗

最尾先問

燈咗

茶茶心諗：屌！阻撚住我收工

閪mc：多謝大家！（好嬲好嬲）

完！

歐醫生好好

你走得好快

佢走得好快

有問必答 唔似閪mc

咩grade 咁臭串啊

尋日係咪都係>50初步?

腳長

佢話無數字 之後鳩up 50+

走得好霸氣

12月5日00:00:00至23:59:59，多95宗確診個案

8imported
51linked
36unlinked
>50prelim

閪mc:屌你老母 阻人收工燒春袋

好貼心

好掛住樓豬

其實有幾多unlink係啲人唔願講

+

即係今日個prelim係9up

有冇unlinked資料 推到搵唔返

追故樓豬就得

防護中心2職員初確

汁？

樓豬一唔係度即刻失守

430群組

防護中心好多人嘅

而且可能係定期派樽驗到

唔見咗個post…

君君？

樓主唔會

Linda?

樓主

一名男警長確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
繼十二月四日一名駐守新界指揮及控制中心的警察通訊員確診2019冠狀病毒病後，警方高度關注事件並主動安排與該警察通訊員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員進行病毒檢測。今日（十二月六日）一名駐守新界指揮及控制中心的四十八歲男警長經檢測後對2019冠狀病毒病呈陽性反應，確診2019冠狀病毒病。

該名確診警長於過去十四日沒有外遊記錄，也沒有進行與公眾接觸的工作，他最後一日上班日為十二月五日。

Apple個標題

咦原來道道post咗
自膠十粒

君君會唔會係要隔離

呢度冇人比樓主更清楚

樓豬應該執緊行李

咁花老爺點算應該同樓豬同一個office㗎喎
唔通真係zoom press con

個標題

又係得50初步 第4波己完
政府真係唔可以怪港人照出街

衞生署衞生防護中心今日（6日）公布，葵盛西邨第8座5樓爆發群組感染，涉及5個單位共5個家庭，其中一個家庭涉及歌舞群組，該層至今已有12名住戶確診。當局估計該處有環境污染，將向住戶派樽檢測。

傍晚接近7時，有住戶帶同小朋友，一家三口搬行李箱上的士離開，並指因為擔心疫情而搬走避疫。另有住戶外出時身穿便利雨衣防疫。

晚上9時許，有警員到場拉起橙帶設立封鎖區，另有身穿全套保護衣的人員在第8座大堂派發檢測樣本瓶。數名市民在保護衣人員的陪同下離開大廈，登上政府車輛。

走撚晒

鄭月娥肯封樓未

等到走得7788就會醒覺要封樓

屌佢老母臭閪，防護中心有人確診都唔撚全層做消毒，淨係消毒一間房，做嚟把撚呀

由今年初起一直站在抗疫最前線、幾乎無間斷主持每日430記者會的衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生，昨日及今日均請假缺席記者會，由傳染病首席醫生（流行病學）歐家榮代替。其丈夫因腦癌一直在威爾斯親王醫院留醫，有傳他今日早上（6日）因病重已在醫院離世。

腦癌

新聞都上埋

君君真係少咗好多時間陪佢老公
如果屬實 希望佢老公在天之靈得以安息

RIP
君君要take care

竹君係時候俾自己休息吓，至少抖返一個月平伏下先好出黎，廢事對住班白痴記者扯火

RIP

位於西灣河的香港中國婦女會中學，繼日前一名中四學生證實確診後（個案編號：6601），校方今日（6日）向師生發通告稱，接獲另一名中四學生的家長通知，學生初步確診。

校長楊志强向師生發通告稱，連同早前在12月4日確診的學生，兩名學生均屬中四級，分別就讀4A及4B班，兩人修讀不同科目和組別，包括有英文組別S及I組、中文/數學/通識Y1及Y4組、數學M1、選修科1:化學及旅遊與款待、選修科2:BAFS及經濟科、選修科3:生物。

學校強烈建議學生及教職員，盡快進行新冠病毒檢測，特別是中四學生及任教中四的老師。明日（7日）至後日（8日）各級網上課堂暫停；以便學生及教職員安排進行新冠病毒檢測。校方已繼續聯絡衞生防護中心，待學校得到進一步的指示及檢測資訊後，學校會盡快發出通告通知各位家長和同學。

又港島東
港島東入左幾多球

信唔信到時君君出番黎嗰陣 班on9記者走去八掛問人地老公d 野

Rip
相信佢先生係個好人
祝君你真係休息下可以嗎 比自己少少時間

一定啦呢個唔洗講

Sosad ㅠ ㅠ !!! 保重 天上重聚

依個真 班記者真係cls 叫人逐個unlink case number讀出嚟

唔怪得你前日咁燥
不如你趁依家休息下
肥仔表現好好 放心俾佢講啦

邊個亂黎 即刻搵人做野

我諗佢唔會癲到下星期又出返嚟開記招瓜

君君頂住呀

張竹君老公過世

呢個po啲人好似正常好多，大家可以過去留個RIP
［RIP]張竹君丈夫逝世

樓主頂住呀

rip

衞生防護中心調查新增95宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十二月六日零時零分，中心正調查95宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計6 898宗（包括6 897宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中八宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十一月二十二日至十二月五日）累計新增1 242宗個案，包括1 138宗本地個案（其中260宗源頭不明）。

#6813 #6814 #6815 地址NA係做咩事又唔係輸入

樂觀睇應該係同日送入去檢疫之後確診，唔樂觀就...

可能檢疫

6894 pending x n

葵盛好快又可以開個群組 unlink又可以少d

條友係咪石頭爆出黎

好多葵涌

似係今日搵唔到真人嗰單

又話乜資料都冇，又會有歲數性別

呢件夠明顯
估都唔使估

藍田麗港城都連續2日有unlink
仲有點解咁多關連個案住址不適用嘅呢

清你個名一心向佛

君君加油

希望君君好好休息 唔好咁快出黎用工作黎麻卑自己

01 報CHP 四員工初步確診

反面教材

記者會一定比記者狂問...

因為捉咗入檢疫中心 冇住係屋企

君君 唔敢係出面其他 post RIP

Rip

無錯,做好自己就得

直接講啦怕咩，班cctai傻鳩敢入嚟咩，佢哋成班鳩噏就叻，日日發表偉論送班人去死，自己就坐喺屋企做鍵盤戰士，cctai正常嗰啲唔係畀佢哋水咗出去送死就係心灰意冷走哂，淨低咪班失敗者圍爐，完全唔需要理佢哋

新症少, 出院多, 開始下跌

商台話辦公室係4樓

chp網頁個藍點係咪要變紅點了

樓豬早

早好凍

著咗兩件heattech+一件羽絨+風褸
好暖

俾啲溫暖我

早

咁今個星期唔洗加新防疫措施啦

咁就可以繼續爆

Rt已經落到1

睇下班外國人點講

樓豬早茶茶早消息人士早

尋晚無building list?

clean cache啦

啟德係衰務大樓地盤

消失人仕呢？

灣仔中西都少先奇怪

pk tang

非

咁睇會清楚少少

已經搬走晒

hi PK TANG

pk tang早

我唔是PK Tang

有初步未

消失人士呢？

消失人士

消息人士

今日會唔會過百

琴日9up咗>50

一定會

係咪開始跌

重未出

有冇試過星期一都過百

110 under 1.1
111 over 1.7

12點半！！！！！！

又消失

伊利沙伯醫院有兩名病理科專科醫生早前染上新冠肺炎。MI編輯部從不同消息渠道，得知其中一位四十多歲的醫生由昨天起病情更明確轉差，需要插㗋，現時正在該院深切治療部接受治療。

而消息來源指，醫院稱該部門內部未爆發疫情，懷疑醫生是從社區中染病。

Medical Inspire記者曾致電伊利沙伯醫院查詢，惟病人事務辦事處表示未能確認消息。

四張都要插喉

希望再上三位數

開IG見啲朋友仲繼續出街/行山 真係不能理解

出街行山我覺得冇問題 跳老舞先係問題

記住個人衛生就冇大問題...

好恐怖

Cable:78
唔好pin

cable: 78

香港地周圍都係人囉

78今日星期一

唔出街先係新聞，百幾宗咁少。驚閪

預見到等陣成班人衝入黎話冇事，之後另一邊話假期效應

78唔怕

先發制人

假期效應

唔錯 一星期開始有78

回落 沒事鳥

星期一不嬲少，上星期一都係

回落 可以出街了

幻想記者廢問: 今日78宗，係咪代表第4波已受控呢？

fyi 上星期一係76

78

記者：想問吓係唔係高峰已過

學樓主講，無謂執著係一日半日數據，要整體咁去觀察，不過等陣又會有班白痴記者問係咪回落

今日回落至78,正式宣佈第四波疫情結束

聽日開始第五波

有冇人個now app都唔識彈noti
但係㩒入去又有寫78宗

不斷loop

咁假期真係會驗少咗
之前都有呢個情形

識彈冇問題

一世唔出街玩咩

唔回落點過聖誕
想商家死咩

花老爺: 多謝你嘅問題

其實我覺得第四波已經轉彎/即將轉彎

第4波正式收皮 一跌廿幾

好有禮貌

被視為藍店、位於炮台山的富華冰室今貼出告示，指昨晚（6日）接獲通知指餐廳一名燒味部師傅初步確診，已即時停業並委託清潔團隊進行殺菌消毒，同時將剩下食材棄置，而所有員工會將接受深喉病毒測試。據街坊指冰室昨晚仍有營業。

港島東第4波完勝

衞生署及醫院管理局今日下午4時30分舉行疫情簡報會，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞醫生將會出席。

房屋署昨晚（十二月六日）得悉一名葵聯邨的外判保安員確診2019冠狀病毒病。他現正在醫院接受治療。

該名保安員一般負責夜班工作，以及負責聯悅樓及聯逸樓外圍巡邏工作，他最近一次上班日期為十二月四日，他昨日獲衞生防護中心通知確診。

該名保安員並沒有外遊記錄，於工作時有佩戴口罩，並有遵守防疫措施，於上班期間亦一直有進行體溫探測，體溫正常。

他亦是葵聯邨聯逸樓的租戶。

君君咁chur

記者唔好走去八掛問人地老公d 野

假期效應，其實全世界都係咁，星期一係比較少，到星期三至六至見真章..

想知

強烈反對今日君君出嚟
肥仔有冇得撳住佢

唔好咁啦

老公過世仲唔抖幾日

真

咁搏做咩姐

又葵聯

香港真係痴線 死咗老公請一日半就繼續返工

返工係麻醉藥

其實好多人屋企有人走左
都係隔一兩日就返工架啦
唔通日日係屋企諗呢樣諗果樣咩

感覺華人先會將生死睇得咁重外國人都比較豁達